10號風旅行社仲車啲大陸狗去睇珠寶

佢地淋雨唔緊要呀，唔好跣親扮死叫救護車啦
做死啲靚仔大隻救護員